連登仔全部都係食屎狗!!

老巴認同

老招認同

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

老衲係連登囡囡

衲dee旅行完返嚟